11.24 區議會選舉，請全投民主派參選人一票！

民主動力 Power of Democracy

#民主派區選聯盟推薦名單 正式公佈

自2017年1月起，民主動力及召集人趙家賢博士積極協調，與民主派協調會議內各政黨/參政組織成員團體、18區地區聯絡人以及各民主派地區工作者等一直緊密聯繫，籌劃今屆區議會選舉安排，盡力避免民主派撞區及建制派自動當選，並出選最多選區，務求以最大勝算，取得最多議席，為港人奪回議政實權。

民主動力已最後核對及整理相關資料，並落實及公佈「民主派區選聯盟」( "「聯盟」" ) 推薦名單。今屆選舉 「聯盟」 將推薦397位民主派候選人，名單內包括了來自民主派政黨/參政組織、地區組織、素人團體等的現任議員及地區工作者 。現時香港社會面臨嚴重人道危機：極權當道、警暴肆虐、黑道橫行、知法犯法，當權者嚴重欺壓及傷害香港人：打壓人權、侵害自由、殘害生命。民主動力及民主派本著人性良知，堅持民間訴求，與香港人同行，對抗極權。

民主動力呼籲香港人及民主派支持者，11月24日，區議會選舉投票日，根據 「聯盟」 名單推薦的民主派候選人或選票上所刊印的《民主派區選聯盟標誌》，投選您所屬選區內民主派唯一支持的候選人，團結民主力量，踢走地區建制，抗衡警暴政權！

香港人，一齊撐，一齊投！
革新議會運作，歸還市政實權，提升議政職能
回應民間訴求，委任獨立調查，落實真雙普選
11.24，全投民主派！

民主動力
署理召集人
鍾錦麟 議員
2019年11月17日

#選舉廣告 #20191117

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常咁投就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

收到風建制除左"時間"(呢2日吹到行既愈早投票愈好)仲有2招蠱惑野

1) 搵啲揸拐扙老藍絲響去票站既樓梯/電梯頂住大家(有唔少票站得一條路去的)
博大家唔敢打人
解決方法
a) 搵番老黃絲頂番住佢地,男頂男,女頂女
b) 後生巴絲她溫柔咁扶佢地快速行完條路,佢地一叫暈or唔舒服就夾手夾腳她溫柔咁抬佢走,又係男招呼男.女招呼女

2) POPO講明會高調巡邏,收到風會每幾分鐘就埋去泛民街站查一次(佢真係有權咁做,好似一晚查酒吧4次牌咁)
解決方法
和理非最多係"人",呢幾日去到區選,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,
用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,
但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,
仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投